有冇人試過嗰日見完自己鍾意嘅人嗰晚就會好空虛

好想再快啲見到佢

Signal住先